結婚嗰個只係啱timing

幾好丫

結婚係要細水長流

轟轟烈烈個d太浪漫

樓主講得岩 其實最愛果個未必係岩結婚果個

唔係咁易

唔好玩啦一日未死一日都未知邊個係最愛

結婚後都需要浪漫同埋儀式感嘛
同埋唔足夠愛會唔會細水長流唔到

同埋唔足夠愛會唔會細水長流唔到

講得出依句証明你人生經歷未夠

都係架
早十年遇到佢你未必會覺得係適合既人

相愛未必等於可以相處得到
好多人以為夠愛就ok

結婚往往是最易相處到果個，因為要相處最長時間
係咪最愛好視乎你會唔會調節到個準則
唔同時期要嘅野唔同，最愛的標準都可以唔同，得出黎嘅人就會唔同。

相處最舒服嗰個 起碼價值觀要一樣
隨住成長對每件事睇法都開始會唔一樣

啱呀，到時再揾下一個一樣的

啱喎
加上每個階段對每樣嘢睇法都唔一樣